[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4585)

Ez

Mao

Eason ez

沙奈朵好波

有冇人買咗李斯
10.5b

睇錯

李城盤係咪大船？

留返少少比手足好餓

食哂了 就黎痾得

幾撚有錢。。。

我呢d基層未食過板長

今日保底r左一個鐘

俄超客

R左2注

好波e神兄

仆街死啦

攰撚到我

未撚試過踢單 有野食

俄超客盤了

多謝祝大家贏到開巷

我今次都係first time

1-0

今日老鼠輸撚死左
今晚李城+聽朝小保加睇下追唔追得返輸果啲

誰人要吔美食 擘大個口

戶戶送！

留名

我都信錯左老鼠祝勇武巴贏到開巷

今晚有咩水
今日老鼠大爆炸

咁多笨7輸錢

有冇人想聽笑話 5蚊個

原來咁多弱智買老鼠

唔好笑咁點

大家今晚都嬴到狗會後悔開啦

當5蚊買個教訓

派十蚊俾我起機 贏左就買一個

呢個幾好笑

1130有無最後通牒？

半大

勁

半大起航

1130主？

森馬拉(主) 對 FC奧倫堡(客)
大 [2/2.5 球] @ 2.05

2330 客fg

買幾多

買客會唔會好傻豬

通過

-2000

就咁

我鳩買都中

命中80-99%

上丫

客

俄超都買咁多

，

客盤加細波

跟

你唔係話睇好客咩

40000VS2000

俄超買半大

無人跟主 唔好後悔

最後個下走勢有啲怪
唔知我有冇估錯啦

冇

主又好客又好最緊要入波

心靈注買主

真

睇唔透你的指數 今朝話獨立隊 但又買主

跟唔到得蛇

同路

我睇到最後一刻

俄超咁耐冇踢 唔係真係有人買半大呀

客大船

針蛇就有

上呀

煮煮煮煮煮！
念力加持

zhi

中左抽二個派200

仲未入波

踢左7分鐘都唔識入波，屌你老母

中

我

lm

Lm

支持

俄超買大波 第一次賭俄超？

我睇親10場有8場都係2球

仲有呀 買主個d 人人買客你買主 你當自己賭神呀？

Agger頂多咪入兩球

你睇錯了

唉屌，咪撚打擊士氣啦

0:0？

0-1

買主同客都一樣啦 最尾咪又係走盤

呢場最多咪一球上落

買左大波班傻閪點走

#57562

俄超真係3倍都唔撚買大..都唔撚識入波既..刷角又無..真係悶到無波買先買

我話你知 你撳落去個下 馬會已經係背後偷偷咁笑你個on9仔

客係贏硬

留

點解近排成日見到你係到gel

0:1味

1:0未
但邊隊入先都係走盤架啦屌

餓超都係買細波嫁啦

你識閪咩

客12碼

12M

通常入兩粒迫你輸半

話左客無得輸

how can i loss my奧倫

法蘭又派錢

MISSSSSSSSSSSSSSSSSSSS

Miss

垃圾

12碼究竟有幾難入

係咪有人買左4萬大波

朱古力蛇

屌 有一必有二 轉頭會再入

Missed

VAR RC,未射

都未射

李城作客都唔駛讓咁淺掛?

有紅牌就無12M

Miss乜鳩？

射左喇咩？唔係var緊？

Miss完對家入

Mr

換個教練落去射啦屌

29分買唔到半客 掛住打機

Decision pending

主隊紅牌

但主廢到癲

Rc

1-0rc

全餐？

客gel 重注咗

屌冇12碼

有冇12碼

客gel得 買左客

全餐

紅牌抵過12m

@獨立隊

又反手

射失...

戰神卡仲勁

但紅左可能打和

屌？

奧倫堡+號買佢-號買對家仲適用

On9

Diu咁都miss

想點撚樣..

屌 missed

變角

迫害大波

12碼都miss架啦
紅牌抵d

真miss

咁快紅牌 點玩

12碼變角傳說

又紅牌又十二碼又Miss
殺死了大波

Miss左兩次？

0:0完場 99%

紅左 遲早都入 放心俄超無戰神卡呢樣野

4次

正正常常射唔撚射, 係要慢跑

屌你老味扮佐仔做乜鳩

客一係走盤一係全格點輸

0:0 End 通殺

俄假學人射到咁高章

到底miss左幾多個12m

幾時1:1rc

0:0走盤姐

一陣原來獨立隊上身

睇得多般奴同佐真奴

12碼 全炒 屌

好睇啦

主平手5千又死，回飛紅牌12m咩都出哂

12m都miss 4次 仲唔係0:0

屌佢 想學般奴疾步射12m

好彩有紅牌 唔係齋12碼就仆得街

咁撚樣都紅牌

哩球12碼廢撚到

12m都唔入

D賭神上水未

我屌你老母12m唔入

agree

紅左 反而似主贏

獨立隊劇本要比多張RC主隊先得

55

客係咪gel得啦

係
起碼打多個

屌，買左平手主，等死

祖高域乜撚野世界一哥 比蒙菲斯屠

等睇禁屌唔入俾人偷雞

12碼都唔入點贏

又好似過分左

受半球主屌多注算

比左12碼都紅
痴撚線
又唔係收山腳

呢度咁多馬名

差D入撚埋

假球就係咁

這就是俄假

場波細鳩緊

如果係假球馬會應該會開即場

是咁的，小妹有個內幕貼士，有冇人想聽聽

2020仲買祖高域

屌奶星咁都紅

?

你依家係咪信唔過得蛇

佢話大就大撚硬

u垃圾

傻啦 梅花間中

睇怕0比0完場

邊隊

屌 0:1味

主

法乙 查多魯 主受讓[+1]

0－0

冇買 但買左casper rudd-1.5 應該都凍過水

互含先

踢乜春 客贏未

反而我覺得客可能一齊紅

俄超又半和

點撚樣呀 12m都有得假？

真絲

入就遲早 兩隊差唔多但打少隻

@auti

1.65太低

圖？

波圖ok?

快

唔洗理佢地 我真絲都比佢地屌我廢老

12碼都miss 番得去瞓啦 又玩00

你老4係咪有角球賭先係呢到出現？

打少個仲勁屌打屌到啪啪聲

俄超3寶點輸？

係

咪扮 你funson

俄超3寶

搵我？

Who

主12m未

0:0

12m都唔入 點贏波

你買主？

俄超快完場 好驚

主入未

主隊紅左仲多撚左攻門

半和又收錢

客12！

買大

same

入注1.5 2倍支持你

客隊遲早紅 一定

主隊打少個仲好傳少d波自己帶

又紅牌又射失十二碼
直接殺死了大波

主打少個真係勁左

You
冇角賭都出現

人多真係手腳亂

比我算啦

未有12碼之前客隊好搶口
MIISS左之後就俾人屌到啪啪聲

無人改名新力寶喎

半和

有即場一定買主ng

吸緊飛

客想拎紅？

主紅左仲撚勁

Goallll

嘩

乜撚1:0

紅左仲勁

反手叫
咪撚入呀屌

1:0 goallll

笑死

屌 比人入

喂 真有賭神

主1:0

買左客都想退錢

笑到

半和88

真假波

12m唔入就對家

話左

獨立隊對家

炸未

笑撚死

好撚假的波
由12 HEA射再變主禁屌

倒神就有

炸左？

紅左仲撚勁

逼害客FG，射12碼條友等空難

有人gel半和gel死左

1.5-1

仲要咁樣入

個龍牛油

垃圾假波

冇offside

如果有即場盤就好 主+0.5

笑撚死 假撚到

12碼唔入對面入，係永恆不變定律

應該會秒追和

你又客？

on9 奧倫堡全隊中肺炎啦 揸流灘到咁

故事發展大家都熟啦😂

紅牌戰神卡 12碼唔入對家入

買左客 真心覺得會輸 屌佢

無即場好ON9

戲本一陣客紅

人多手腳亂嘛 少啲人傳波 流暢好多

玩乜 全餐入唔到12m仲失埋

下場

俄假第一場就挑戰澳/墨地位

屌你反手真係有用
咪撚半大呀笨

走盤大家開心

客隊唔入12m之後個心態好差比人禁屌都有
希望下半場尾段可以屈體能追和

仲要兩條友睇住佢入

法撚fg派錢？

冇睇，球12m中唔中龍

中龍都無用啦, 無助跑 捉晒路

客又打翻好好多點解唔一早咁踢

唉，咁算，假唔哂

又黎打少個入波

學般奴咁疾步咁射

比人入左球之後開始禁屌到顛喎 你地擔心緊乜

No狼隊劇本

屌 紅牌都入點玩

又25

疾步射 懶勁

咁就有機會開大主隊入波先

奧倫cup唔到全隊中肺炎

半和呢

獨立隊朋友隊

劇本要求

唉屌

咪撚入呀我叫你咪撚入呀屌你老母

半和咁樣輸

又係星期五金剛2.5b 時間

只係主要守返你 唔再攻 比客攻 而唔係打得好返好多

準備好改名了

超on9

半大 因為12m冇左

主隊既朋友 暫時比個假希望你地先一陣再贏你地

法撚後日場德甲取消左

睇黎獨立隊個場 大家都好有陰影了

屌你對家2rc 唔入都算 仲要俾人入

12m唔入係為左迫害半大

會唔會1比1完撚狗

應該係隔得太密，法撚作客完返嚟即刻踢唔到？

肺炎啦

只求1:1走盤

追左走地客+0.5 應該冇走雞

買客隊嘅真係百感交集，仲閪過雪梨

點解法撚仲有1.07

打多個反而輸緊一粒 笑話

就係輸完澳假就過嚟輸俄假，佢老味

法撚fg go

獨立隊差唔多場場都有紅牌

企開啲啦

今日先沉一條大船
準備再沉

法撚咁高水既

奧倫堡打多2個都唔似會入到波

法撚上場17角 呢場有換人？

脾氣暴躁

閪到仆街隊野

RIP

3點重心
甘岡2.5b

賭佢等於賭呢場佢有冇rc

一個月人工幾錢

走盤當贏

咁贏當咩

紅左對家入 整定

當走盤掛

你咪撚on9啦

G持

贏就開大波

一點鐘法撚克福下盤

Haha 1:2？

繼續反手
咪撚入呀 10完場呀

唔係 腰斬

屋企啲老鼠走左未

盤我都唔敢買

Ok
如果有得買下球咪好 客一定bf

Haha 走哂啦
捉哂 而家山左槍 沒事了

應該和波super

即係迫害大波

我都覺
但super主盤都賺左

應該座追和望贏

手痕買左500 見咁夜先有波賭

冇人買呢場

咁應該2:0了

3:0得唔得

其實會反杯啦

客勝下盤落飛
重注下盤啦屌

cup佢開主客

主隊大巴

莫迪比多粒

咪撚入呀 夠膽10完場呀笨

客隊至少追返個和比我

法撚角大

客隊和唔到真係要ifc

客真係最多和
主gel定

咪撚入呀屌

劇本1. 打多個攻極唔入領紅牌
劇本2. 追和反cup

0100 有場重心

射極唔入想點

主單刀唔入

主又好客又好快開大

走盤算喇 唔想搞大件事

打多個都係得外圍9搓 唔識攻

你個名淨係要後4個字就夠

和係遲早既應該

反手咪撚入呀屌你

求走盤

完蛋了

無人要法撚？咁好分

大波全格我跳樓

睇唔透 取消！

慢慢嗌 睇客打極唔會入

主仲攻得入肉啲

俄超2/2.5

奧字頭d倍率唔似入到1球喎

都係唔取消 3.5b

0100 馬會不知悔改 咁都開俾人買角

ng2.1

盤都唔撚洗走

好快客就打人拎rc rc 11

有場重心 紐倫10.5S

因為入兩球

有冇人法撚下盤

想直屌客win

皇賭半客

挪威巴有無水

0100 政府未派10k 買法撚角大 一樣派10k

1點半大算

威廉同精英，兩場都五六七球。

紅卡無敵

10完場呀笨7

唔會 會20

咁都走唔到盤

主隊頂住

好呀我就唔撚信

奧字頭真係好撚廢

主連入三球

呢場係俄假

7倍主晉...

一點鐘 100%法撚
明顯超高水引主

利申我都想佢入

森馬拉一紅，3球在望

咁撚多專家

想知幾比幾心馬拉 同埋你哋用咩睇幾比幾

好難講，近排啲波波唔聽話

高水引主係咩玩法
你見到咁撚高水都去客啦

客2:1 101100

1

9up下啫

唉 一球到尾又輸錢

屌 中楣

森馬拉呢場有機和仔囉屌！

要法撚了

十二碼唔入 又紅牌大波24

Me

冇平半買

我都係噏下姐

直屌客win

唔睇俄超垃圾波 睇歐霸

12碼唔入對家入真係好屈

Var?

睇奧倫堡做戲花式唔入不知幾好睇

好快入

對家紅撚左都唔識入波隊嘢廢到

法撚開波！上半場大，下半場大，全場五六七球！推撚爆！

睇主隊點樣扮傷仲好睇

所以有機和囉屌出聲！

客隊全隊肺炎死啦

紐倫堡x李城x杜塞

1:0 黃牌

贏到會唔入12m比對面入?

10.5b or 11.5b?

真係角大到咩法蘭唔去

白衫咩隊

叫左你地買主 有得派我未

依場係主盤咖啦 睇左咁耐真係假波黎

買左客仲點派

紐倫堡 主
又係逆向思維

俄假反cup未

歐霸？

Haaland係邊

111111

俄假 歐霸依啲次回合難買

其實買波見到半一盤就買下盤 應該唔會點輸錢

上場咁合作

俄假一開就假撚到西咁

1-0 cls

世界波

只求走盤

主2:0就晉到7倍

有冇咁勁 主隊

勁撚到

1:0

Rb goal

差d就變角

掛網

唔係30咩

4-1 啊第一場

俄超花式唔入

屌你老母我睇左咁耐
一路以為黑衫係法撚
睇慣佢黑衫

餓超又得一球

22222

3:0都得

買咗乜

法難出局？

角大 穩

333333

拿蛇 好球 同路

我都係平時睇開rb白衫

嘩 靚救 差少少就2:0

俄超買主 咁撚易都唔識..

癡撚線踢到拜仁咁。。。

444444

105

角大想等少少水都無睇下波算

收大米🙏🏻🙏🏻👍🏻

上

主隊咁勁點解冇歐冠踢?

賽前都唔買 呀彩...

無留意兩邊倒轉著

5555555

仲諗住等9.5大

666666

紅牛上場假到

on9 刷到咁

1:1未....

得1.75 同埋本身無諗住買以為1:55先踢 仲諗住訓

Cls幾時有場法撚係最底都唔知

半場刷完11.5

77777

法撚角大收錢先
易到

陣家紐倫點睇 冰角神隊

cls 13分鐘6射

都係單邊刷姐

上場佢兩隊爆到傻，bookmark咗今場要賭

屌 以為角球報假 點知真既

#460 #470 reply

雷根斯堡3格ok?

88888

俄假走盤未呀屌

屌奶星紅牛7射5角 今朝fcla廿鳩幾射得4角

我拿蛇咁正氣點會報假

四連角 好撚好味

歐霸盃點買好

屌 拿子 一撚樣
上場醒唔起有奧牛刷角已經走左寶 屌死左自己

七射 主隊有冇咁勁

#6783 計法 依家都係2c啫

奧倫堡12碼唔入條友係咪應該要中肺炎死

最好成隊都有

打多個向後傳都可以俾對面

14.5都好吸引

6666666

俄假crashes

半場20c

半個鐘內11c ok?

屌你老未以為法撚1:30開

撞機算

似係單邊20c
德假 球球清底 望都唔望

雪

祝兩隊俄都死全家

俄超走都冇得走係咪ON撚9架

法撚單刀miss

紅牛好想出線唔同提子隊

有冇人跟我fg
買咗30萬
睇咗10幾分鐘就收錢

1:1

終於！！！！！

11

1-1

1:1！

我超1-1

俄假 屌你老母

反cup

場波好刺激

講撚左走盤 一無全格

主隊咁撚多黑鬼。。。

仲差一球 都係要死全家

llm以後唔掂俄超

屌 而家入黎做咩 唉

和波撚狗

應該真係1比1撚狗

終於1:1

冇入 中楣

轉頭一定係2:1撚狗咁撚

汁返500仲想點

大波-1

俄假咁都走到盤驗腦

歐霸今場好睇 兩邊鬥中出

仆街法蘭中伏

on9 7隻角都係左路刷

快cup

講撚左 真係睇親俄假都係2球完

1:1大家收錢

呢兩隊正閪隊嚟...

角大派錢

真係和波走盤

走盤

爆角爆到傻

紅牛加油反cup法撚

追和之後又鳩縮俾人屌打

買俄假2.25大真係買到死個日都唔會開得出

預測比大家 客會CUP埋

屌細波全格變半格

單邊7c

雷根斯堡 [0/-0.5] @ 1.70
紐倫堡 [0] @ 1.85

繼續啦 屌你老母閪 還返上場俾我

上場17 而家先1/4

夠膽就入多球殺撚埋我半格

16.5 2.15》1.94

3球呀笨屌你老母

補幾

有大戶膠J

點解會咁？有人大量入手？

卡爾冇人撐？

17.5 入埋先

大？

補幾耐

我，但同馬會推介同路

完場仲補幾

完場

法蘭克福又派佐第2隊波出黎踢???

1:1 13c ft

狗會醒撚到唔開第三格角

輸包要左

1:1 ft

賭俄假真係好弱智 大細波就半格 買盤就走盤 角又唔開

40000飛個位巴打有冇嚇死

俄假弱智聯賽黎

咁都走到盤

點睇130紐倫角~~

垃圾奧倫

都唔知佢正定反 怕馬會好過啦

半個鐘11c plz

又可以對賭

小掛

真 走盤仲要比佢扣住啲錢買唔切下場

RB 整場默契波 和其他

16.5b已上

主隊咁踢法 下半場一撚定冇氣
法撚仲要下半場好入得波

差啲訓醒去ifc
好彩走到盤

特雷斯登 ［0/+0.5］

我又可以同你對賭

姐係我又輸啦

3.5s 派錢

得辛尼特係值得賭

事實證明唔係了

晏就先閪左隊澳職利物浦

雷根3格？

仆街呢場仲要冇即場有排先回返

win咁多場斷下欖正常既咁多利物浦咩

要紐倫堡

ng針

11 goallll

紅牛放棄未 你星期一仲要踢聯賽

咁快1-1

與書包同路

1:1 法撚好波 下盤穩陣了 主唔會有心機呀

一攻就入

1:1點部署 買細波？

半大cashes

屌你老母。。。

入球騷

30分鐘做哂你老母
90分鐘俄假既野

好撚眼訓 仲賭唔賭好

追大啦 兩邊贏輸都冇所謂
睇住來輸 要幾多球都得啦

有人買左法撚？

訓啦8

直落到星期日

咩料

紅牛會唔會唔撚想踢了要4比1先加時

4.5大 啦
第二回合黎嫁

88

特雷斯登

唔明點解會有人買紅牛

123 牽著手

狗會分析俾主，加埋客2主力停賽都係平手低水應該都好有機

456 抬起頭

即場都係最底

角細？

明天上班

縮注？

贏夠就縮

個7號做乜撚

紅牛刷完咪又係晉唔到級
拿拿聲握手入更衣室沖涼啦

唔該曬師兄，跟咗

屌訓一陣3點再賭

長眠ok?

法撚好波

贈比有緣人navi -1.5 3倍入手

走盤幾時俾返錢我

訓左就唔好醒了

紐倫10.5sssssssssss

你班足波撚慢慢叫 呢邊半場收錢

冇即場兩粒鐘左右

點解咁想我死

真咩

巨根角呢

紅牛開個賽前角大先

等陣啦 馬會係咁撚垃圾

雷根刷角

超超有信心 紐角細 但原來即場無得追

卡斯柏 魯德-1.5驚險收錢

99999

紅牛一係1:1一係2:2

卡斯魯回到

法蘭都出硬線架啦咁比力做咩

15.5s點頂

777

似雙殺

Molamola14.5s jumped

咩嚟

Csgo?

莊家料 大炒

Navi 係咩嚟

損人不利己

莖菜會讓平半咁少既

唉金絲雀先受半一買少少算

Natus Vincere

主應該有12

主俾人踢落個頭都冇十二碼

邊場

Sick ball

黑哨

德乙又黎唔入波

德乙又角小？

Which?

4－1先有得踢加時

16.5b 上唔上？

你睇下紐倫個角績 神控隊

19倍晉

唔難

卡爾斯捱唔捱到，俾人屌打到

贏手槍round gel得

唔好撚gel呀 屌你老母 又係咁

有冇ching教路 點買亞盤 唔識㩒

88 all 花仔又俾人gel死了

雷根刷角啦

買左個兩隊都比人屌打到傻

多謝師兄 收到一萬蚊了🙏🏻🙏🏻

買左邊場

如果法撚入多粒佢要入多兩粒

走左一排諗住認真玩股票 屌你道指仲刺激過墨勝對水手

雷根-12

雷根今場冇角 針了

卡斯冇啦啦6角...特雷呢

雷根冇啦啦12角ok?

半9全？

雷根刷角阿屌你老母

法撚囉

Gchi你屌佢老母

終於知點解雷根冇角...

真相大白了

俾人gel死了 補定細

屌 唔怪得知

雷根-9

我差少少買左

叫角先屌ok?

10c

Jumped 琴日有條高水4x1暫停投注買唔到

點解次次買親角大個場都係冰到傻

薯條

德乙

今日都有諗過唔買大 見到薯條

下次買之前講聲好嗎

刷角果隊得一角係咩玩法

唔知法撚薯餅係咪又買咗細角呢

屌.原來係你

不巴出個陣 已經講左跟

紐倫堡7c

跟你

雷根22222

歐霸nba 未

齊心聯半和又返嚟 上輪唔撚見晒

8c朱古力頂唔頂得住

得一角 我屌

Wtf 咩黎 琴日4點全角大 cls

櫻我想喊

雷根角大放棄

得1.65就咪搏

燈撚到卡斯都刷角

買完先知無即場角

法撚贏唔贏到

2場角大 2場盤 全部2倍水以上

卡斯刷唔奇 紐倫先奇

德乙不嬲都無

卡爾斯幾刷得 估唔到紐都刷

同我既運一樣

11c

就爆啦Wo

角大黨

驚險cashed

雷根都11c ok?

屌..... 唔好諗了

哈化要三格
訓了

紅牛俾啲掙扎入多粒得唔得

雷根下半場可唔可以比7c我....

比夠10c

法撚入未

法蘭俾多2球我

13c

12

原來12

今晚仲有冇甘岡2.5b

李城

回飛

跟撚左三格大

雷根13c

法撚空門唔入

要左12.5b 我放棄左

🍟

想知有無人買左紅牛

-8c

弱智先買

唔出水了 薯

係咪訓得

-7

-7c...

薩爾斯堡16.5s gel啦咁既款

14.5s ok?

又半2全2

原來咁多雷根角大...

覺得10隻都難

2-1

紅牛!!

屌 2:1

個黑鬼終於入...

法撚送完角輸埋

2-1 刷角啦

法撚出硬線就放下水啦

靚頭鎚

2:1

16.5s?

有歐霸早場波po都無人 澳職死好多？

垃圾隊

2-2 ok?

黑鬼空晒龍都唔中，激到個教練

贏緊咁多就訓下地啦屌 刷乜撚

好人好姐唔賭聯賽賭歐霸咩

想睇薩堡 4:1 入加時 12M嬴

唔記得左場歐霸係底

咪又係咁賭。。 你識晒英超班人又贏到錢咩

17倍主晉

有夏蘭特都可能得 依家紅牛個前鋒黑鬼廢到

有夏蘭特應該上場都唔會比人4:1

16c 2-2最好

黃喜燦都好撚廢 成撚日比醫院波比人打反擊

至少曼聯係有般奴就無連無P就買得曼

咁又係 冇埋南野拓7

-6

有haaland果時3個都好撚勁 依家黃喜燦同daka都廢過屎咁

我曼歐霸冠軍

雷根4444

法撚 2 3球單刀唔入 好癲

卡斯9999

雷根屌角區

雷根比d氣勢刷爆佢

喂 輕鬆啦根本派錢

想睇3:1 3:1 最後5分鐘就刺激

法撚追和拉

主晉

法閪快追

雷根紐堡屌打完未？

食角法撚

雷根刷角未

食角屌你

0300有冇咁撚多平手盤 最撚憎睇平手盤

俾🍟食晒d角

-6c 可唔可以比埋我

2:2

嘩法蘭靚到 2:2

紅牛個右閘打假波

屌你..出硬線仲咁搏

2一2

2:2!買紅牛d笨7係到開心咩？味又係輸

紅牛

假到

-9c

咁都唔逼搶

中
補完下一秒入

3.5大收錢！

紅牛 烈焰 極待撫慰

紅牛fg唔得咩

球球斷紅牛個右閘，今球直頭輸佢

貼佢出黎屌揸下

角大24

殺死了比賽

都話左法撚未必贏

兩隊垃圾，紅牛一味cup大位，法撚反擊傳俾對家

好靚 省中腳個角度不得了

3-2 10萬 go go

紅牛唔刷c 抵撚死

咁高水都博

成撚日遠射 你中龍搏隻角球都好啊

補咗高水15.5b係咪好撚蠢

法蘭克福賤種到

封左

係囉 出硬線都要落下對家面

比多2角

-5

上場買佢仲要輸俾隊柏林聯

紅牛差1角走盤 2角收錢

法撚玩野就算，紅牛落底帶返出去傳禁區頂遠射真係痴綫

買角只服羅巴

補幾？

真..

2角未

3

德乙齊心 00？

14.5b應該食唔埋

真係無角 臭閪